［824］Morning drive

明早會出車大嶼山morning drive
有冇手足都去？